【熱門幫推】2019.12.1 是日尖沙黑警劇本精選

首先大家睇下今日條遊行路線先

Source： salesdo9

今日條路線完全係行海邊 黑警目的有二

一
減少手足可裝修目標
海邊大多商業建築物 冇我地平時裝修開既目標
黑警由此減少藍店同黨鐵被破壞既機會

二
減少遊行隊伍逃生路線
基本上行海邊都已經封死一邊
海邊的逃生路線大減 增加今日大圍捕的成功率

沙盤推演

如是者必然有手足今日一定入城裝修， 故此今日黑警主要警力分佈不在海邊， 而是城中。

一旦手足入城裝修 基本上和理非冇得入城逃生 再配合海邊天然地理位置 和理非離開難度又會提高

加上遊行路線極短 裝修師傅必然會提早開工 而提早開工 和理非又無法離開

正如上面，大量警力分佈於城內 裝修師傅入城必然面對大量圍捕
裝修不成 反而損兵折將

結局
勇武手足四散 黑警直昇機 表演九龍大逃殺
同時大量和理非被圍堵尖沙咀 黑警以有示威者破壞之名 腰斬遊行 並即時大圍捕

應對策略：
裝修 勇武 遲到早走 爆鐵藍店堵路快閃
快閃定義： 未見到狗就走曬 狗到現場只有磚頭 路障

裝修開工 其他堵路 然後打完下間 打完下間 打完下間 打完返屋企 做散水撚 做平民 唔洗再留低 同埋唔該真係同我行快兩步
唔該我今日唔想拎豬嘴出黎帶

武運昌隆

推

唔係P牌既入黎推

全部同我share

出門口先
898

開錯台屌

pish

就黎10連

出曬門口？

有人正皮冇人推

最重要係唔影響廣東道一帶名店, 所以先批

今次有不反, 唔建議係遊行路線裝修, 申請人可能有麻煩

沒有連登user 只有五毛

基本上遊行路線冇得裝
點都要入城

推 但前線自己識得諗

有不反，建議裝少一次，我怕主辦人會被補

但係前線每次冇人敢叫走 一定俾人屌散水撚

總知唔好令黑警有藉口，勇武自己小心

裝修少次都可以接受既

Good post

推但p牌

有不反，勿裝修保護手足，你我有責

收到啦 出嚟啦

係會比人吊，但講左勸左起碼對得住自己先

係，唔好累到申請人

屌 又話要集氣遊行 而家有人搞而有不反通知 樓主呢啲軍師又走出嚟嘈三嘈四

討論下今日點應對
唔好以為你有不反就唔搞你

軍師？
擺低電話行出黎屌柒我啦

放棄啦 係你個post討論算

今日係和理非遊行行先，都話主題係毋忘初心重申返五大訴求，樓主你就軍師上身鼓吹人裝修，申請咗不反通知保護返手足啦唔該

咁唯有希望今日冇人整修囉

對唔住我係戅鳩

錯撫哂

勇武係番自己區就算啦

你爆撚哂鐵, 封哂路, 和理非鬼會走到?

最後一部分和理非會選擇唔出黎

有道理

有不反 建議裝少一次

光復香港

分析post 幫推

Push

支持依個

我一向唔支持喺和理非活動附近爆鐵

裝修你幾時裝都得啦on9

直昇機已到

Push push

前線一路都犯錯

同意其他point
但無端端裝修做咩？

沒錯，有不反，照射tear has

推啊！！！

可以binc

yes

binc

比鄧丙強睇到我地啲戰術 冇計